+++
title = "更新基本信息"
description = "更新已集成的工具，例如 Jenkins、Docker Registry。"
weight = 5
+++

更新已集成的工具，例如 Jenkins、Docker Registry。

**注意**：

* 集成工具名称不支持更新。

* 公有代码仓库不支持更新。

* 不支持更换 Jenkins 实例，若将正常运行的 Jenkins 实例地址更改为其他 Jenkins 实例地址，源实例的流水线均无法正常使用。

* 若源 Jenkins 实例更换了新的地址或域名，更新后，可正常使用。

**操作步骤**
	
1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **DevOps 工具链**。
	
2. 在 DevOps 工具链页面，单击要更新的 ***集成工具名称***。
	
3. 在集成工具的详情页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新基本信息**。
	
3. 在 **更新** 窗口中填写以下表单：

	* **（非必填）** 在 **访问地址** 框中，输入更新后集成工具的访问地址。

	* 在 **API 地址** 框中，输入更新后集成工具的服务地址，服务地址是：HTTP/HTTPS 协议 + IP + 端口号或 HTTP/HTTPS 协议 + 域名。 
 
	**注意**：如果镜像仓库使用的是 HTTP 协议，需要在集群内每个节点上将镜像仓库地址添加到 Docker daemon 配置中。
	
4. 单击 **更新**，完成更新操作。